====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous avons raisonné par «images 8» , certaines enracinées dans l ' histoire , comme celles de la «ville portuaire» actualisées pour conserver leur capacité structurante et guider une transformation positive .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

